煙屎King禁住拎嘅英文點講？

今日同鬼佬玩showhand唔識講

suck my dick,you white pig

Smoke shit king can not live take

Press you to get your money with ace shit and king

shut up and give me money if I have King and Ace

I have aids

Come play with me

Ear C King cam chu ling

You motherfucker hum ga ling

ace gg

Easy king piss off

u fucked up

May the king be with A